我想問下閘大大食唔食雙面膠紙?

其實都幾好味丫

太弱